想收兩張Bruno mars 12/5 演唱會飛

想收兩張Bruno mars 12/5 演唱會飛，$988或者$1488

13號啱唔啱

仲收唔收？

幾錢飛

2088岩唔岩？算靚位黎，block2 rowN 1-6個邊
原價放 可以tg me：zer007

有冇人賣5/12 block b standing 可唔可以留個tg比我